「武漢肺炎」上線啦！十四億支那人嗨翻天！

習近平新時代中國特色病毒上線啦！

「武漢肺炎」陪你過年！

一帶一路沿線國家及粵港澳大灣區嗨翻天！

Tmd嗨死了

牛B死了！

武漢 嗨！嗨！嗨！
肺炎 高！高！高！

牛B死了

哈哈哈哈哈哈哈哈
屌 講真 笑9我地香港人咁耐
抵死 報應來了
如果我中招我一定要死嘅話
我一定會做啲嘢嘅手足們

[突發] 牛B死了！！！！！！！

牛了个逼

tmd的爽，实在是太爽了

牛逼！

黃岡市封城啦

R.I.P.

同志們一起回國抗疫...